有冇人同我一樣，好佩服揸hiace搵食果班車手？

機械結構本身已經差
仲要揸到落場咁款
到底佢地買咗幾重保險

揸日產仲勁

架架仲大改包圍 鈴 喉

同當年勤力鴨啲鐵皮一樣

靠技術搭夠

遇得比較少

好多車cam片
炒貨van既話都係hiace多
證明有技術既其實佔唔多

但H1個尾倉好短

成車痴撚晒咩玄武貼紙
改埋te37
即刻加20匹

只係大部分貨van都係hiace

走馬燈 水晶棍 TRD 軑盤